故事接龍大賽

每人按住對上一個人講述既故事情節以及提供既關鍵詞續寫故事。每人所續寫既故事必須引用上個人提供既關鍵詞。
續寫故事既長度不限。
最後再為下一個人提供一個故事關鍵詞

我開始先

係兩年前一個下著滂沱大雨的夜晚，一個著住紅衣既少女正係殯儀館前遊蕩。

關鍵詞:雪糕

巴絲們接力吧

佢望住張死人相，一路食住雪糕一路笑。

關鍵字：聖誕樹

聖誕樹 佢死左

原來面前呢張死人相係佢老豆。佢一路食雪糕一路笑，因為佢老豆終於死左啦。個紅衣少女回想起聖誕節個晚，佢老豆就係棵聖誕樹隔離毒打佢阿媽。無論佢點樣求佢老豆，佢老豆都唔應，只係發左狂咁不斷打不斷打。突然間佢老豆望向紅衣少女......

關鍵詞: 個個都知道

巴打 太短啦根本續唔落去 同埋要俾關鍵詞 所以呢個無效啦

個個都知道之後
少女既爸爸突然失去理性
將自己個女由窗口扔落街
結果少女惨死

關鍵詞:死唔眼閉

但少女死唔眼閉，化身紅衣厲鬼，決定來一場驚天動地，哭鬼神，爆爆爆勁嘅大復仇

關鍵字：我係你老豆

於是佢死後返左屋企，見到呢個時候既老豆又飲醉左，於是佢現身向佢老豆索命。佢老豆嚇到一路跑一路大叫我係你老豆啊放過我啦！少女點會放過呢個機會，佢用念力舉起身邊既菜刀....

關鍵詞 耶穌

少女就話：今次耶穌都救你唔到 哈哈哈哈
於是就將佢老豆條Ｊ好似香腸頭咁切左個十字

關鍵詞：肥媽

之後學肥媽既煮餸方法
將老豆條賓周拎黎炒飯
再派俾街坊吃

關鍵詞:Robbie Williams

佢一路食住jj炒飯，一邊將佢老豆條屍整成一個好似Robbie Williams 既蠟像。呢個時候傳開門鐘既聲音。原來係.....

關鍵詞:達哥

佢無即刻打開道門，佢望一望防盜眼。屌！原來係達哥，佢開門，諗住同佢say個hi，點知達哥驚到即刻跑去部𨋢到，邊跑邊大叫：「共產黨殺到嚟啦！」

關鍵詞：端午節

達哥嚇到跑出街 點知一跑就跑到去沙田城門河。因為係端午節，所以個度搞緊龍舟比賽。呢個時候，女鬼趕到，達哥一野扔d粽落女鬼塊面度，大叫一聲銀牙。

關鍵詞: 唔洗問啊貴